深圳公安發post 表示英國駐港總領館雇員鄭文傑對嫖妓被捕事實供認不諱

【英國駐港總領館雇員鄭文傑行拘期滿，如期釋放】深圳羅湖公安24日發佈情況通報，英國駐香港總領館雇員鄭文傑因違反《治安管理處罰法》被處以行政拘留15日處罰。8月24日其行政拘留期滿，已如期釋放。行政拘留期間公安機關依法保障了鄭文傑的各項合法權益。鄭文傑對其違法事實供認不諱。

認罪片呢？

即係屈啦

轉BC

定性為恐怖組織

7萬啦